退休行長 你問我答

一行有幾個人？
收過幾多本默書簿